好緊急 必須幫我推 有關blackbloc / 處理

因為今晚班狗好大機會攻入去 如果你唔係前線做野 或者相偷偷走 唔該聽從一下指示

如果poly入面嘅人真係要走/唔做野 同我換曬所有blackbloc 少少黑色都唔可以有 豬嘴都唔好再帶 帶個口罩就算 外科口罩印場/福記一定有 之前SU擺落(唔知用曬未) 因為如果不幸被拉啲blackbloc好可能會用黎做證據證明你同暴動係有連繫/認同/鼓勵暴動 寧願少啲證據 走個陣燒曬佢

留係到又唔做嘢嘅 麻煩同我入曬去舊can(VA地下) / 新can （文康大樓上一層）/ 酒樓（新can再上一層）
同我入曬廚房 身上面同我收埋啲樽裝食鹽/糖 許可嘅話再煮少少野 要熱嘅 擺係爐隔離 另外canteen出面嘅「抗爭飯堂」啲字同我撕曬佢

記住其實好多家長入左去只係幫手煮飯 乜都冇做

如果野食唔夠嘅話 試下入福記 有零食 （唔知食曬未）

CCTV如果未爛曬 記住唔知點解會突然自己爛左

如果滿曬人 真係唔得先好入圖書館地底 封鎖住自己(好多細房，試下撞門入去） 扮避開現場

可以嘅幫我擺埋tg